許仕仁 - 強積金之父老母問候區

許仕仁是天主教徒，前全國政協常委，香港特別行政區前行政會議非官守成員、前政務司司長，祖籍廣東東莞。香港傳媒以暱稱「肥龍」稱之，在政府內部曾公認其為「橋王」。 他2000年6月離開政府，到強制性公積金計劃管理局擔任首位行政總監，主司設計、策劃強制性公積金。他亦因此獲稱為香港的「強積金之父」。 維基百科

[拎翻自己錢都犯法]強積金疑似違反基本法第105條

LIHKG @ Android

訛稱永久離港 打工仔呃MPF首坐監

【提早攞強積金】發假誓隨時坐監 曾經1年拘29人涉1,200萬

訛稱永久離港呃MPF還債 29歲女周身病獲判社服

兩稱「永久離港」申提早取強積金 一人作虛假陳述判服務令 (19:24)

僱員訛稱永久離港提取強積金刑事罪成被重罰

發假誓領強積金平均僅罰6400

抵啦

許仕仁全家來生再做中國人

佢坐監真係抵撚死

咁既垃圾叫「橋王」？

可想而知，個政府有多廢

吔屎啦 許仕仁

係政府角度
諗到一招掠水大計
又慳一筆錢
又可以講到大仁大義
幫緊你乜乜乜乜

損失只係小市民

係幾絕

大快人心

強姦金依啲世紀賤橋都諗到
仲唔係橋王？

以前好多高登仔吹捧佢架

依家係MPF被迫買小米托價, 真係絕！

二重強姦！

每個月抽打工仔血汗錢供養基金佬
佢蝕晒你都冇聲出
老闆又可以拎黎對沖遣散費，慳返筆
但你自己想攞返反而要坐監
咁撚仆街都諗得出

也許是人

屎橋王

係香港愈係 屎橋王, 愈係發達
好多你覺得係屎橋, 其實正正係 剝削基層市民 肥上瘦下 奸計

你覺得佢係屎橋王
可能因為對你影響唔大
可能你處身中上層唔知基層個種辛酸
可能因為你未睇透香港呢個遊戲點玩, 入世未深

最有可能係你仲讀緊書

坐到佢死就最好..肥龍都變瘦龍，自作自受!

佢坐監真係大快全港打工人民既人心1

人形豬五毛民國復興